譚仔定三哥

支持三哥俾正皮
支持譚仔俾負皮

鍾意譚仔嘅正打靶仔屌你老母 永遠支持原創者三哥

十卜

食過兩次譚仔
我覺得自己背叛咗三哥

譚仔

竟然8:8

樓下有晒2間 只食三哥

16:8 邪不能勝正

俾個叻你

狗也不屌

正皮數量持續上升

點解要幫趁譚仔
三哥先係原創

譚仔三哥

三酸

唔講邊個原創
三哥真係好味啲
水準穩定 辣得嚟香啲 多餸啲 米線質感好啲
完勝

譚仔收皮

pish

新年大家都好早瞓

三哥好食好多囉

三哥有蕃茄湯底

Three Gor

Sam gor for sure

唔知佢地d故事
但明顯三哥好食d

三哥無得輸
二小多麻

呃正評？

自己鍾意三哥 所以三哥係正評姐

沖完涼返嚟就多咗三哥支持者

收皮

三哥俾佢細路背叛 另起爐灶

細佬 sor9

做乜尻呀你？

一個三酸都夠收譚仔皮啦

利申：獨癮發作

叫過幾次三哥外賣 兩次都有隻野係入面
唔通真係要放棄三哥

譚仔要杯滾水都要落單
戇尻尻

我又無試過

新年唔開
不過俾班姐姐休息下都應該嘅

65:23

自己Google下張圖係邊個？

謝賢 四哥

HaHa,三家姐呢？

柒咗 真係認唔出

三哥d麵好淋

我覺得譚仔嗰啲有啲生

就咁掉落去

食左三哥咁耐，三哥都認唔撚柒到 !
請食三哥啦，柒頭

拆咗利是請你食過橋

起咗身 推下先

三酸湯底真係冇得頂

食開麻辣

雞年未食過三哥 周身唔聚財

譚仔捐錢比熊本
三哥捐錢比中國

應該支持邊個

三哥小辣

好問題

不屌三哥

三哥

呃正皮

食開三哥

次次去三哥都叫麻辣小辣

三哥forever the best

三哥有撚豬耳

三哥
以前一直唔知有分家，食過一次譚仔完全唔明點解咁多人話好食
之後先知三哥同譚仔係兩間野黎
各試多一次就次次都食三哥

三哥啦梗係
譚仔啲米線又硬又冇味 狗都唔撚屌

樓下間三哥好辣殺
米線又斷，湯又淡，狗也不屌啦

三哥酸辣

三酸屌打譚仔啦

我鍾意譚仔 豬耳又正 重慶酸辣又掂
可能食慣左 覺得三哥硬係差少少

重慶酸辣好撚難食喎
三酸完勝

三哥d 蒜泥白肉，皮蛋
難食到仆街

食過 三酸唔好食

三哥。必演淆肉煳辣必食

譚仔無撚得輸

初五啟市？

點解到今時今日都仲有人唔知譚仔三哥係畀自己親細佬暗算、被分身家，先焗住改名叫三哥

三哥
土匪好食好多

胡辣

支持山哥

你既指控好嚴重
出黎隻揪

三哥有素湯，又愛護動物
我愛三哥 三哥完勝
糊辣湯勁撚好食

住天水圍附近得譚仔

三哥皮蛋有花
佢啲皮蛋靚啲香口啲

Same
所以特登落元朗食三哥都唔會食譚仔

你識唔識食嫁

三哥麻辣青瓜

食過一次譚仔完全唔明點解咁多人話好食
譚仔同三哥真係爭好遠

真係好硬 浸兩浸就俾人食

但係三哥啲餸好味啲又啲

我聽過有人話譚仔嘅酸辣好味啲
但係麻辣一定揀三哥
譚仔水準飄忽

屌你點都唔撚係難食

次撚次話試煳辣 最尾都係食返麻辣
雞年第一碗三哥一定要食煳辣

識食梗係食山哥

係
有排等

係度講南記會唔會比人屌

新界撚表示好想食南記

譚仔炸醬喺劣食 大家同唔同意

exact7ly
食乜撚野譚仔

但係腩肉一定係三哥靚啲

我愛三哥

咁慘

我屋企嗰到都無三哥
成日特登去食

on99

成個中西區都冇得食，最近果間係灣仔

我都好鍾意南記
春卷真係好味到欲罷不能

淨係係譚仔食過腩肉墨丸
腩肉 又肥又無肉味

你個名

未入post見到咁多正評嚇死
三哥好食好多

屌你 全區都冇三哥啊

三哥要擴展下業務

係
真心唔明點會有人覺得譚仔好啲

有巴打話中西區都無
我自己去開銅鑼灣嗰間 搭地鐵要專登係銅鑼灣落車去食

一推再推

好掛住南記 新年有無開

三哥先係王道

搵三哥拍 譚仔風雲

試過一次三哥白肉同皮蛋
外形同譚仔一樣
但食落，屌你 皮蛋果d油豉油黎既，都唔撚係麻辣，白肉都係咁
我又唔否認三哥d面軟d係好食d既
但我食親譚仔都一定哎呢兩樣小食
自從果次之後盡量避免食三哥
就算食都唔會哎呢兩樣
反而土匪就一樣味

最後想問，係果次我唔好彩，食到師傅手勢差左得豉油味，定係三哥白肉同皮蛋原本就係重豉油味，唔係麻辣的

譚仔
雞肉酸辣

自從發現譚仔無煳辣就冇諗住再食

三哥湯底有曱甴腳

南記

新年有無開

譚仔for sure
皮蛋（多汁多汁多汁）
已經係兩個理由唔揀三哥

已經係一個理由唔揀三哥

牛内三酸多酸5小辣吾該

三哥茄湯完勝譚仔

主力食糊辣

三哥糊辣

點揀都係三哥

唔是專家
覺得譚仔湯偏淡靠放大量味精

譚仔坐得舒服

三哥皮蛋正譚仔幾條街喎

南記酸辣加辣醬

上facebook page睇下

我唔食皮蛋 但係白肉都辣架喎
不過我唔覺好麻 都無expect過係麻

煳辣係三哥獨創

有人食完譚仔食物中毒

第二個理由係邊

ok
唔食皮蛋

吾
吾你老母